急！！！有冇人係中大五高

借毛巾

巴仔沖緊涼？

就係沖唔到

有冇好心人

頂你

你ow好屎

wtffffffffff你係邊個

玩到冇毛巾用？

食屎啦你係邊個

用風筒吹咪得

得乾手機咋 我同過好少人玩ow咋喎